沙洛文卡勞同麻友有冇做過愛？

睇死你咪又係對住麻友啲相打飛機

真係好L正

有，我俾左肥秋50000yen,佢同我即尺

邊能個負

白石麻衣技術好好多